"亂倫"正確名稱係"近親戀"

戀愛唔應該俾血緣限制
反對近親戀污名化

岩 加上科技 改善 一早就應該可以正常生正常仔

仲可以保持血統純正

近親戀合理化嘅前題係改變人對生育嘅理解。

講真既然人類將自已同野獸區分，好應該脫離繁殖嘅束縛了。

根本近親戀愛係冇問題

除左虛無嘅倫理之外，諗唔到反對原因

亂倫令我諗起巨輪

師生戀都係亂倫
朋友妻都係亂倫

近親未必，表兄妹輩結婚是傳統

屌

而家師生戀多數叫返師生戀，好少人用亂倫稱呼師生戀

以前啲貴族王室為保純血
都係近親結合啦
生出嚟雖然垃圾多... 但係中到一個無事既都會好超班

呢d叫親上加親
不過我見wiki有關條目寫話大陸唔得

姨表得 姑表唔得

其實點解唔可以亂倫？
邊個去界定倫理

以前近親生bb易有病

咁用套應該可以解決問題

師生好似係叫不倫戀